係唔撚係on9依家各區做咩

快閃變成又打陣地戰
仲要個個都係冇裝
外科口罩一大堆
今日要送幾多人頭先夠?

善心打破0回覆